無知一問 乜真係無啲咩條例法律係限制警察使用武力既咩

如題
宜家佢地話係使用正確適當武力就係？
無人監察佢地既咩？

你覺得真係有用咩？

有好多 佢地擺到明唔跟 吹咩

班警察再打我我就報警拉鳩晒d衰人

講咩監察丫，律政司係政府既人

下條出侮警罪，掂親都拉

On9

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士

有呀，不過全部都係自己人

有，但係署長受權

講法例
警犬仲跟嘅話？
射催淚彈射到唔洗錢咁呀

仲信法例？

大陸要香港依法治國

司法覆核都鬥唔過人大釋法

有但警察會同律政司傾掂數 警方唔認得錯

自己人查自己人
你話呢

一定要立法會修例倒塞呢個漏洞

監警會都係啲老警察

咁你覺得邊個能夠拘捕佢地？

呢個真

首先自己人查自己人
律政司又可以選擇性檢控

你話呢？

因為佢哋考到當有所謂發誓效忠乜乜柒柒

我覺得我地依家可以嘗試告班警違反國際法
要求軍火商停止進口武器
不過佢地之後同大陸買又係另一回事喇

唔係無法例監管，只係要受害人主動報案，再入紙上法庭

黑警朱經緯都俾法庭拉左入去坐
麻煩今日受到黑警過分武力既巴絲唔好怕煩
搵律師幫手，拉晒班黑警去坐監

建制操控議會，警權只會愈放愈大
佢哋好想立辱警罪就係咁用

一個黑警我地都唔可以放過
要令黑警知道佢地所作所為係有法律後果